# README #

Projeto de AIAD, cadeira do MIEIC da FEUP.

### How do I get set up? ###

1. Adicionar o diretório "sumo-0.18.0/bin" ao path
2. Importar o projeto "aiad_t12_4" para o eclipse e clicar em RUN

### Who do I talk to? ###

Luis Abreu

Pavel Alexeenko

Pedro Silva